# E-Portfolio Perparim Thaqi

## Kurzbeschreibung
In meinem E-Portfolio dokumentiere ich alle Arbeiten, sowie Wissen welches ich mir während des HF-Lehrgangs "Cloud Native Engineer" angeeignet habe.

